等我出條題目考下大家

題目就係 請出一條 IQ 題比其他人估

題目：樓主夠竟on9 到咩程度

蟻多樓死象

題目：你個傻仔究竟識唔識字

真係估唔到